有冇人屋企有用空氣淨化機？

我鼻敏感好嚴重
依家啲空氣又咁差 好多致敏源
有冇人用過邊隻空氣淨化機係有效既？

用緊小米嗰隻，唔覺有咩特別。

唔洗design咪買上淘寶hepa diy filter幾百粒有找 唔夠夠咪換把高d staic用

IQ Air 上網睇好似幾好 聽我醫生呀叔講好多醫院都用佢